其實101即係「931」

一個月啦，太子站外嘅鮮花同蠟燭火光尚未凋熄。

如果嗰晚經太子嘅話不妨去到放低枝花，並默站三分鐘，831嘅畫面永不忘記。